%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Remote Intern (Golang Backend Developer)} % Job title
    {Gitote.in} % Organization
    {India} % Location
    {Nov. 2018 - PRESENT} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollador Open Source, pertenezco al core team de Gitote. Gitote (\href{https://gitote.in/gitote/gitote}{https://gitote.in}) es un servicio hosting de control de versiones basado en git.}
        \item {Contribuyo al proyecto de Gitote solucionando issues y haciendo mejoras en el sistema, tanto en backend como en frontend}        
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Technicall Writter \& Frontend Dev. } % Job title
    {dantecalderon.com} % Organization
    {Peru} % Location
    {Dic 2017 - PRESENTE} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrolle el sitio con Gatsbyjs/Reactjs.}
        \item {Me encanta compartir mi conocimiento a travéz el blog.}
        \item {Escribo sobre el ecosistema de React, Nodejs, CP, etc.}        
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
